À 17 ans , il fait la connaissance de [MASK] [MASK] et qui l' encourage fortement dans la voie poétique .
Puis il part s' installer à [MASK] et continue d' écrire presqu'en cachette , sans plus montrer ses textes à personne .
Mais si [MASK] [MASK] n' était qu' un pseudonyme , resteraient toujours les énigmes de savoir qui a écrit ses textes , sa correspondance et surtout qui figure à sa place sur les photograhies que l' on a de lui ...